【One World: Together at Home】Lady Gaga群星騷凌晨2點開播

點解好似見到有兩個時間？係今晚2點定聽朝8點

今晚應該

who

好似係夾who

Chat room 好多NMSLese

幾時有Lady Gaga Billie Eilish

有無時間表

Eason 第5 個

唔識啲人

who=who?

無個識

其實係咪播片
定係live唱

邊那個個肥仔

Live

Lady Gaga大讚世衛譚德塞 「真正的超級巨星」

點解個lineup禁既，lady gaga同taylor都無

好難聽

屌許冠傑好睇好多

8點朝早先重點，有電視直播

d大陸狗好煩 仲好意思留言 死開啦

幾時有eason

應該係播佢地屋企拍個啲片至岩

pueple hat好撚難聽

播片

又話eason第五個

adam lambert

好聽

痴撚線成班牆國人網軍喺果度刷中國第一 中國加油
乜撚野

由9 佢哋自high, 殘體字得佢哋睇

dislike
訓覺

係，成班左膠搞show籌款俾支那衛生組織

倒數第五個

成班左膠真係痴撚線

成班小粉紅係度中國加油

一個pre recorded 嘅show
算啦

我都訓覺了

EASON 我什麼都沒有

佢竟然唱廣東話

頭先右上寫China 瞓得

走咁大粒音🤷🏻‍♂️

仲以為佢會唱最新個首奶共歌

走音唔錄多次

走音走到
唔係7-8 先播我們萬歲呀

hea到

Eason好識呃大陸佬錢

o左

屌佢老母
連Hong Kong China都唔係
直接China